[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [571]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局[/s]
-催post專用環保post-

呀榮

正評福袋中天草

好

終於又有禮裝睇中 即升100

學妹

新一年祝大家多中5星沙煩

新手留名

即係活動就係每日開到幾多房就開，開晒就等第日咁 ?

今年個日替幾正

可惜冇岩fuck王

伯爵已經進入食碟人士

希望今次真係有老書文

睇劇情
新layshift應該暫時用黎event,主線用虛數潛行
下次layshift就應該到文西event

BBA變CBA就好

出哂數據啦wor

中天草都叫new，好過升寶

撚狗是常識吧

唔知係咪今次出

勁角升寶又唔mind 嘅

天草咪勁角

內鬼

你就想, 福袋咪比咗你抽
btw 想要武藏b

一般出埋數據唔會攤凍

想好似貓貓咁訓

依家特登唔開貓貓招弱體無效睇佢訓覺

same

跟埋佢訓

福袋 政哥哥

睡姦

子彈

我知你成日玩

再笑就叫呢到既基佬姦左你

Sor囉

依家啲gay lo 好惡

干將莫邪個本

內鬼又講左咩

無 之前張圖講啲野中晒咁濟 俾個 佢

櫻

希望快d有秘書狐

有無活動攻略

post頭有

thanks me眼跛

Rin 個眼神好誘人

急住趕主線卡在係空想樹
唔記得有咪平民隊陣

agger

2.3？用泰王打咪得

2.3 我果陣用助人隻秦王屌打

用助戰泰王，配sup就搞定

平A過？

泰王爆擊平A半行

我想問吓土方有咩用

一拳泰王

隻rah藍呆入返盒了
等緊佢master 接佢

斬撚死人

好大機會有pool2李書文

一定概率即死(100%)

絆10左超勁，寶具秒邊個都得

教授可以點玩

老練既棒棒

配騎士王個件 50自充好屈，但要食星

畫力向上的一年

到底fgo仲可以再戰幾多年

每個種類各有即死率
就算本身招技100%都唔會死硬
但敵人沙凡例外

我自己暫時未即死過敵鯖,連OC3+lv10 3技既山爺都唔得

正常

早，仲係隔離chur緊ccc

9up下都咁認真

健康第一

暗曜

呢個好笑

目標唔知乜

收集乜乜乜

IT IS FXXKING RAW!!!!!!

又忍唔住手

遲來嘅福袋抽

順便祝大家 新一年個個中好野

點跟

有聲

今次活動禮要見虹先突到?

唔係瓜 又要逼害非洲人

cls 無限錢

逼害 deadline fighter

洗唔洗十pack ？

唔洗 7~8左右

呢個數，我先寶1

thx for補刀

我上年追呀榮好甘

兩年新年角我都係接近10pack先寶一

上年新年 fgo仲充滿希望 成隻驚朝氣勃勃
今年新年 就陷入執柒嘅陰霾咁過

又鬥慘

係咪一開波即抽 個ser勁lag 好伏 我上年都係咁

抽隻4星都冇真係唔好講抽5星

隻野其實幾泛用

係 太心急 明明上年中過伏 今年又中多次

岩岩買埋鐵甲萬能俠一號，可以開工

有關係架咩

玄學呢家野

屌咁都有人記得

無關係

抽一野停勁耐 乜好野都比人截走哂啦

驚閪咩
lag住抽順住抽都冇嫁啦

福袋 兩儀式算唔算最伏

仲以為佢又幸運E添

唔算 我覺得幾正 同埋冇乜幾何復刻

兩儀式好正架

就算係齊格 天草都有佢地既用處
請珍惜同你有緣既伙伴

天草舊劍呢？

我隻天草比佢地抽曬 我就食碟

正係抽佢件衫都抵

屌你

又逼我打丁

收皮啦.jpg

舊劍型棍
天草唔評論

天草是我最想上的男性朋友

點解每次9up到最後都要搞基

因為呢個po多gay lo lor

This

點解要係天草呀......

好驚驚

你都係gay lo喎

橙

珍

考試前壓力大變基發洩姐
過完未做返正常人囉

呢啲嘢好難返轉頭

返唔到去了

下年努力

我都中白頭佬
不過係caster個隻

見到紅閻魔個性別係女性即刻好安心

咁多天草

可以裝個假鳩插返master

佢呢個食屎狗
利申 666技了

天草同大家慶祝2019

我相信日替pool大家都追阿榮?

30石allin

尼祿算
冇五星術aoe

魂の友よ

街機連金時都有

why not 抽all

我冇天草

Me窮

諗番起 每次黑暗鍋都new

日替全力追BBA

旅館每日結算 煩到

冇綠劍aoe好唔方便

csor又要抽
黑貞又要抽
呀榮又要抽

點解你咁有錢

無明三段突刺 aoe ver

想唔等於有錢抽

CSOR 、 阿榮 、 黑貞用人地果隻都得

泳尼祿其實要抽，刷野太好用

今次活動個加成咁麻煩
要睇表先砌到加成隊

乜旅館？

刷野唔係文西勁啲咩

黑貞最好自己有，咁先拉到雙梅組合

泳沖

其實應該唔止但幾本上得番一隻手

你咁抽法多多錢都唔會夠用
唔好黃啦，3隻各寶2就收手先啦

不過算喇，唉...已經夠喇...我而家已經冇野想要喇
再見啦...用靈魂連繫既朋友...

莫雷拉今日五個win

一定劍職咩
拎劍既都可以係弓職術職狂職架啦

殺職

第一次見台煮勸人做寶二黨

睇fap了

要忍到7號抽完北齋bb之後先可以抽其他野

本來唔想抽男人 但我已經受夠賓周那

咁呀榮5其他2啦

寶2黨here

你黃到咁都寶二黨

得一隻魔女都中重覆(ʘдʘ╬)

我宣揚寶二論架

你唔係宣揚開唔抽真香論架咩

今次D魔女幾好出
由無魔女到有艦隊真係話都冇咁易👍🏻

仲推緊主線

尊重啦

我就係成功嘅例子

你依家唔抽 之後咪又係抽
點解唔黃左佢地先

我得拉打1號艦隊

想問下呀榮係邊隻

冇隊

新手入坑想問下依家兩個池值唔值得抽

遲左入 矛rx

值，最好全部寶5

得兩隻暗魔女可以點發揮

想問下伊莉雅同埋玉藻係咪都係玩藍卡

唔係，玩紅卡

MP

有rx都要有埋蠻龍先發揮到

你正仆街

有rx冇隊員
同埋本身想抽電王..

出左堆電王同一號，就係冇rx

變通落群馬BIRD LA CHING

屌

牙榮出個日直播抽2pack

有氣流食

咁撚少

夠我買4隻土人😞

🌈🌈

夠我補井

2019好多雷姆膠要找
唔課了

我攞緊綜援
算係咁

又唔見左電話

咁就咪課，留錢交loan好過啦

家下要轉哂d密碼去
FGO遲d先搞

希望抽到d藍卡角
想用多d玉藻

一年一次

yep
又要買電話

聽日10點前打到6000pts滿足度就得？

唔小心將三星活動禮食曬

當左EXP裝?

係

唔度唔見？如果係日本唔見揾返機會好大

倫敦

等我幫你搵下

俾班刺客偷野

好多文雀就真

慘

有無有梅林既acc可以收養
初始/用錢收都可以

tg

你為你個位女fd都幾落力

考古巴知名國際現充黎

建議考古巴買部平d嘅電話

想問而家唔夠3500 POINT係咪只可以卡住係度?
見人有新關打，我自己得最初果3關

dekezihkg 唔該晒巴打
成事會打返report

過幾日就係條女屋企搵番架啦

屌 得一次機會渣
希望唔好當我兵

一定係新年去cow女 整唔見

屌你老母嗰5隻豬一下秒既

有個 梅 黑狗寶2 槍呆 拉2 泰始王 劍蘭竇4 ac 初始 岩唔岩洗

畢業acc

有新關打果d人應該尋晚已經夠3500今朝拎到奉納先開到新關

發覺好多ching仲係上次活動禮

好啊
巴打麻煩你 我會叫佢好好對佢

TG dekezihkg

尋日開得3關淨返個個要今日先起到點可能有新關打到

連埋啲無掛新學妹禮既一齊清算

sor lor

有無手足可以比個唔見ac既template黎?

我部部都好平

屌轉咗落主線list

唔知呀 我都係頭先先開始打

轉身衣裝都轉唔到

csor帶銅料裝係咩玩法

DLGH個pool有毒
抽40抽得兩金槍
兩糞恩

連裝都無得轉,琴晚抽金閃一張新禮都無
pool有毒

尊重下，話晒都有得差電

我諗緊賣唔賣好

唔好諗啦，賣啦，利申寶5咗隻收藏用

sor囉

有冇人用android開唔到game

大勝吧！富咸

無彩虹可以點

如果無賣都唔知寶6定寶7了
麻雀回來必有（糞）恩

刷

兄弟依d野唔好咁計較

賣咗都有差唔多寶10了

巴哈好似有

ccc緊
收拾咗個妖尼姑就返黎旅館做阿4

係咪打少左個 襟 字

朋友妻咪走雞

巴打你tg我 mldd95 我一陣sd比你

好 感激巴打

我想參觀

見巴哈仔有新關圖貼埋出黎

冇理由
尋日我打曬,去到3500個關黑左唔俾我開

10點結算 但9點就開奉納關
所以尋晚3000+9點奉納關囉3000>10點結算6000夠開新關

要9點起身開驚趕個關？
又要玩軍訓？

即係今晚十點前夠6000就ok?

屌佢老母2號仔

之後大家返工就冇野既 正正1月1放假大家遲起身就中伏

垃L圾活動 趕頭趕命

應該係朝早9點開奉納關 朝早10點結算

on9
邊個傻閪諗埋呢啲活動

葉

咁奉納關係唔係一定要聽朝九點打
要番工點打

我諗佢係想扮旅館退房咁
搞死人

你之後打都得 但第2朝10點先結算 咪推慢D少少

復雜到 又要睇咩class有咩木加成

算吧啦 3T隊裝啲加成禮咪算 後備放LL 狐 清G

到底邊個傻鳩話9點開一個鐘奉納關呀
メインクエスト第三節クリア後、毎日1回AM10:00以降にイベントマップに遷移した際に、お客様満足度と同じ値の奉納ポイントを獲得できます。

奉納ポイントを獲得できるのはAM10:00～翌AM9:59までの間に1回のみで、獲得後は翌AM10:00になるまで獲得することはできません。
また、獲得できる奉納ポイントはその日の分のみで、前日以前に入手しなかった分をまとめて獲得することはできません。

滿足度會係每日朝早9點結算，當日拎到嘅滿足度會轉化成同等嘅奉納POINT(畫面左邊果個滿足度係累計值)

屌，又係熊仔

B狐 巴 清姬有全木加成

依家姐係點刷

話說件新衫又幾夾狂蘭cba 加10np又有寶傷

我同大家道歉

又點

16夏強化版
打料換完裝就全力打木材去起野拎滿足度
起到咁上下夠滿足度就等下一日9點結算轉做分 打主線同新FQ繼續LOOP

請問奉納值係0是否正常

學日文好唔好

ok

+1

係，每朝9點先會結算轉做奉納point
你今日一定要打夠3500滿足度，聽日先開到新主線

多謝台主

竟然係咁

葉狗又多樣嘢屌

即係前一日9點打後嘅滿足度會係第二日嘅9點變做奉納？

應該係啦 on9到震

麻鳩煩

信熊仔

同埋係全數變哂奉納之後滿足度歸零定係每日都俾你9點果陣累積到果數俾你？

百合真好

正

葉daddy咁做是咪想斬左堆賤種deadline狗

我重未打2.3

咁先似返D樣,但重未夠火喉

牙葉生性少少得唔得

近排偽娘power不足,J黎J去都係肉便姬

最後果個係對上次send過野俾營運嘅email address

姐係我聽日9點前打夠3500就得啦，ok, 一陣chur完佢

皇女都出左黎玩 唔知魚姬幾時出埋黎玩

捨棄!

搵兩個add個我既手足比個id黎

フレンドのフレンドコード

594 389 050

674,418,654

平時都日日打，尾唔夠先爆果
而家每日都截數就有種壓迫感咁每日打

你個user name係咪TAMIE?

考古巴係TAMIE?
854,252,943

有

yep yep yep

兄弟

而家先打,打唔打到上3500 ?

開左幾耐呀，抵啦

呢個活動好似細過玩叉肥樣咁要起野
Idea幾好，但個刷法on99

3500分後d關就有
虞美人的Anti-aging
老書文又會出黎

你有無add過我？

deadline有錯咩

早幾星期add左

最舊既夏日活動玩過依種玩法啦

打到 應該2,3粒果就打到

好易

果陣無特登分個料FOR起野

餵左貓貓食杯

真
幾時既事
早年都ok

我次次都係壞機

有一次係話用Note7部電話爆炸 佢都係半日就比返我

好似係上次出公告講連代課金都唔得果次，我搵搵先
hold住唔好send張form出去先

咁點解有人打啲關會快過我地

佢地尋晚打夠3500
今朝結算後開到主線7，8節

因為佢哋尋日有打
朝早9點會更新返啲分

點打夠3500
3000打後個個建築黑左開唔到

你上6000未?

我覺得只要係中課就會攞得返

求有海格力斯同絆禮裝嘅巴打畀我過關
過咗關就删得
253,240,210

真毒同偽毒既分別

上左

咦，睇黎記錯
sor鳩，當我無講過

第３条（お客様端末機器等）
１．お客様は、本アプリの利用にあたり、本アプリをインストールしたお客様の端末機器（以下｢お客様端末機器｣といいます。）を自らの責任において管理するものとし、お客様端末機器を利用してなされた一切の行為について、責任を負うものとします。
２．お客様端末機器又はアカウント関連情報（ゲームデータ引継ぎのためにお客様に提供される識別コード及びお客様が作成するパスワードを含み、以下同じ。）の管理不十分、使用上の過誤、第三者の使用等による損害の責任はお客様が負うものとし、当社は一切責任を負わないものとします。
３．お客様がお客様端末機器又はアカウント関連情報を紛失等したことにより、お客様が保有する第６条に定めるゲーム内通貨及びゲームデータ等（本アプリ内においてお客様に提供されるテキスト、音声、音楽、画像、動画、ゲーム内アイテム、ソフトウェア及びプログラム等のデータ並びに本アプリ内におけるゲームの進行状況その他本アプリにおいて実現される一切の状態にかかるデータ･情報等をいい、以下同じ。）の喪失その他お客様に生じる不利益について、当社は一切責任を負わないものとします

唔該台主

抽過福袋都拎得返 我拎返個個係分身黎

唔知喎
我今朝結算都唔過3500

葉狗

所以我都唔明點解佢地開到

屌，頭先咪講完
你個滿足度都未結算
你去分list果度睇下你今朝結算後幾多分

葉狗真係躝啦 露曬馬腳

得3000
佢地話有人上到3500

抽金閃都衝左兩隻貓貓出黎

我覺得唔好講/佢回覆時問你先講好D
搵AC好似最緊要課金單,id, email

my waifu

呢句真 班友見到你課過金就好快手

我覺得9up話交通意外爛電話，應該都唔會了你

換哂禮裝，可以唔哂刷住

點解要打咁多野
我係直接打英文一句
Note7! Explosion!!!!!

不過我分身黎 你唔好搏

真係唔洗搞咁多野
個FD得課金單同ID,填哂必填果幾行都係第二日攞番

200k

Rich

你地又串我課得少

唔講笑
有乜450美金以内又ok既手機?

買部asus zenfone 5z?
845 6gb ram雖然係an機但lag極都應該有個極限

出部se夠做了

唔好講笑
做左咁多年人加埋都冇200K

apple既話我可以搵到7折
不過始終唔太鐘意apple

oppo華為個啲

出左一年做野
考試補習都用左四皮

華為不了
仲有P20貴到仆街

Nokia 8.1?

都唔體諒下社畜感受

未做野已經坐住係幾十萬大學責啦 多幾萬少幾萬

你覺得呢度有幾多個唔係社畜？
又有幾多個係deadline fighter

講到好chur咁
每日打少少都打得晒啦

做年幾 兩年應該有

都係

小人係

唔計支出未有囉

冇借過

讀多個master又150k

有同多到射落隻濕鳩app驚係2個層次

都可以咁諗

真

乜原來有特典架咩

唔計學債還咗超過200k
如果我當年無玩到咁大而家真係疏乾好多

你坐左幾耐

我已經好慳

抽水尼pool中女武神係咩玩法

屌 我想要呀

好得意

啱啱放監 對rin冇乜愛

中茨木

要忍手

瑪麗皇后

武藏著咩都咁淫

出街買電話

咩人諗咩野

好打耳

就黎忍唔住

射啦

一向勁

哪有bo5

on9連登成日回兩個

開頭都無乜興趣
之後聽埋語音就覺得好撚得意

唔射就要一年後

祝大家抽中尼祿

中多隻

無左喇

多謝尼痴

點解fd list入面搵人掛活動禮裝咁撚難

抽唔中

Dcd暫時退場
幾時先再出返黎

笑左
抽尼祿個pool出貓貓

唔好咩

好
但女武神bo6呢

大家加油

用曬石
冇

😑

課到中就緊架啦

留石之後抽小玉 黑貞同北齋算

渣ge

我抽csor 黑貞同呀榮

無課撚係咁架啦
仲要防書文叔突襲

祝你唔黃唔收手

想要隻既
抽完呀榮睇下點
又未課金
可能csor都唔抽淨係抽黑貞同呀榮

算吧啦

冇術打手未抽下
黑貞同呀榮就必抽嫁啦

正路
我就抽埋小玉
咁樣藍卡隊就基本完成

呀榮寶2夠了 好少出場
外星人寶5有呀比同xx就夠

老書文又係一定要抽
睇黎今年都要同份雙糧都要講拜拜
明明上年隻隻都要抽，今年抽果2,3隻都出晒事

呀榮>>>>>>>>>>>xx

課開嗰間仲未減返價

d運會係summer返黎

希望大家都抽到tamamo

屌summer要抽bb同貞

我要刺客果隻

tamamo bo1

問葉狗

星期五

上年4xpack一口氣黃晒 今年應該慳唔少

寶5好耐了

準備bo10

泳貞又要追多2隻

係唔係 唔好走數

Mo chin support bo5

泳貞2 定5

差一隻

跟唔到

唔跟了

紅閻魔個poolskip

泳貞勁呀 Tamamo buff又上一個level

bb抽多3隻

會長成日歪tamamo

人地就寶十
你呢個教豬係咪要寶十五先得

係愛呀

jaga

邊間

我要黃晒d貞德

淘寶其實差唔多全部都係跟大貨源拎
邊間冇分別

貞德教教主？

仲要抽多隻嫁尼祿

唔係喎
只係咁多隻貞差佢未黃，想黃埋

幾時再up嫁王

其實仲有冇需要抽術尼祿去刷周回

真係周回有美海已經夠啦

wadiu

好尼祿 不抽嗎

follow 左

想留力抽阿榮同黑貞

都唔能似

無文西無尼祿你唔好講刷活動周回啦

用蘭仔算

咁咪等第2圈pickup先囉

寶1中二

bo5狂蘭+csor=爆機

+寶石翁

咁你爆未

環保膠害人不淺

屌你老母冇csor呀

抽
黎緊大大個pickup

突爆jor
抽多張就可以安心突第二張

我唔知你冇

收皮啦

有咩

有咁多張寶石翁

個個bba黎喎

BBA

.gun

係囉

打丁打盲撚左

福袋未有囉你唔中咩

凍到不醒人事

正常水平啦
我係驚突左得返兩張唔夠用

食天草啦

食左狂x

汪

黃左算 留番d錢買多兩隻tamamo 膠好過

會長同你一齊買膠但多你咁多隻狐
你仲有咩優勝過佢既地方做教豬

cos

又抽

無話過係教豬囉 我只係一個鍾意tamamo 嘅路人

zmc聽我解釋
我只係下意識唔小心打左個3隻英文字母

咁會比人ntr

得扎比子可以ntr我

所以話有時抽唔中係有原因

唔好咁

Ntr你...咁未比佢用假鳩屌你

失敗卿呢鑊點睇都係你

係電姆

痴撚線

救命

你柒就你柒啦

邊有咁多膠出丫

係你問zmc有乜贏到會長
我先下意識打錯字

好狗

我知尼祿好多 唔好咁啦

大把野可以講啦

講

前提係我 佢先

你同一隻膠買幾隻 .gun

係愛啊

點睇都係佢s啦
咁點會比你主動

講乜贏唔贏丫 最忌同人鬥

岩啊

話說明明葉狗新年做成咁樣，點解都仲咁多人buy佢嘅

又逼人打丁
而家搵下狐本先

台狗不嬲智障
呢到個個都反佢

成日打丁

你搞到我扯左
唔打丁點訓覺

打囉咩呀,每日最少兩丁

有冇twitter

你咁打法好易腎虧..

一齊cos

一日3

幾前試過，水黎，仲要好撚痛

得閒起上黎就會,呢幾日長期左GBF右飛狗咁玩
無乜時間丁

c95有咩好睇

唔知有冇新雷姆本

武田弘光,pija,YD,boochi既六花本,仲未有流出遠藤弘土既新刊
當然唔少得santa既魔伊三人組

@walzrjW18
應該係 張圖好耐唔係好記得了

咁丁法好快虧

魔伊三人幾正

我自己三丁就都仲勉強睇到係精黎,痛就無乜
不過有時三丁完會有幾下心悸(palpitation)既感覺

及時行樂

玩GAME好過啦

而家唔打等幾時

好似唔係 碌曬啲相都冇

去佢p網條link睇 17年1月13

又係大家重睇鬼畜語錄既時候

阿比

50on永遠都要等成個月先有得睇

finish

抽

你其實比埋你既氪金單記錄比佢，佢應該會好快比番你

其實本野入面有咩

旬果引退

好撚凍

點解咚兵衛個天婦羅咁好食

食宵取暖

會變超級肥仔

因為係日本野

買左 Pixel 2

個池好毒

比人del frd

反正唔長命

是咪得罪左人

我都比人Del

我好似連續幾個活動都無掛活動禮
無左一半朋友都唔出奇

我好似都比人del咗

都清下朋友仔 先 有D成60日

我都有個 唔知係出咗咩意外定係棄咗驚

十幾廿萬友情都無一張豬仔, 搞錯呀

男人黎

不過依個POST 不嬲都多

3年唔出貓貓 而家係咁出

真牙

仲居瑪修

驚部電話有毒影你條J擺上網?

就快9點

同事幫抽歪咗仲追唔追好

仲係0分

冇奉納point嘅？？
葉狗想送石？

呢次跟電話時間10點

On9

屌 又病

葉狗真係咁on9

即係點?電話10點先有?

屌
打完pt 轉10點結算先

yes
我轉咗去日本時區先出

Metoo

打開pad d緊急地城都係跟日本時間

btw
如果我較+9以上既時區就可以早d打新關?

咁都得

轉黎轉去會唔會比佢ban

on9，今次時間跟電話唔係跟server

葉狗做on9野唔使你教

咦, 第1日果1500拎多左次
即係日日都要搏命拎齊D分

第一日0分

第一日0分too

活動唔跟server time真係好on9

冇得deadline了

好多畫師既圖

用凜G張圖做奪亡婆形象

我死線鬥士一號機都要屈服

牙葉真係唔屌唔得

反正就執
葉狗索性玩鳩大家一鑊

Don't know do what

刷料換裝, 換齊裝就刷木材
之後起晒所有起到嘅野等第2日

d禮物要逐個收
好似茨木咁夠分就送啦好心

第二部既故事將會以電子小說形式公開
敬請大家留意

知點解有人第1日結算6000分
結算跟電話時間，但開放建議跟server時間
GMT+8嘅人尋日起得切身就可以靠個時間差拎埋果d分

9萬後嘅劇情，爺爺首次活動出場，帶住3件過黎

咁我今朝10點又無收到分

今次個活動咁撚麻煩架

你宜家時區GMT幾？
佢係跟電話時間"朝早10點"結算
自己較下個時區

垃圾活動

-8
尋日打咗3500
今朝10點無結算
啱啱日本10點再較完日本時區先有結算

今次活動真係麻撚煩

姐係而家最高可以9萬分 得先6000

明玩死線鬥士

又xx

90lv?係乜?

宜家最高分係9萬1

XX

我6000

xx又蕩失路

呢個活動最少都要5日先打得晒(0>3500, 3500>7500, 7500>90000, 90000>?, ?>500000)
唔知可以見到幾多DEADLINE FIGHTER最後屌鬼呢

記住起左寫住"追加"果D先
新關效率會好D

而家6000要打幾日

6000分 點樣可以9萬分
納奉整得幾靚 但要一下一下收禮物
笑話

你自己望下D建築幾多分先啦,6千上9萬一日就得

隻武藏無限復活

準備屌鬼了

1日

頭先一舊都一萬

deadline killer

xx爆第一血會即寶 + 無敵貫通+對人加攻
好彩唔係打隻蝦娘

要劍刷打

溫泉修理有冇j圖睇

擺明推雀仔2技封寶

射死佢算啦

好狗
我都係唔抽

單CBA MELT一腳都50萬啦
搵盾子坦左個寶就輕鬆過

有框根性指定要劍刷破

屌未升

果關SUP有劍刷

得蝦娘呀dllm

雀仔封寶 melt再踢 完美

放左最尾。

無換佢衫既話=re得

原來跟手機時間

撚鳩國外朋友

奪衣婆是誰

兩日抽齊嫁王術尼祿 代表d咩

冇男性槍
今次仆街了 要普攻GO

呢次活動好鳩煩

個活動咁煩嘅

溫泉(水邊),劍職
又到泳貞上場

冇得帶孔 豆爸

C狐 嫁王 CBA

悶到on9個活動

全加成隊入武藏差啲炒車

分男女拆散晒啲中二王CBA

thx

未打event 喺Twitter 見到，真定假？

真
開完溫泉D劇情黎

你數下啦,武內繪得返沖太 沖田醬同女武神咋, 沖太放置咁耐今年到佢啦

好，開始儲石無課bo5

弓貓 cba

糞恩都無?

Mark低先 依家要日日跑夠數先訓

女武神ez啦

睇錯男女tim diu

男女調轉應該會易啲

男人全體槍 係冇

糞恩

5星只得迦爾納,4星就得糞恩

打完強化任賣了

屌你老母冇孔冇梅
唔洗打男湯

恩奇都都用得

睇漏全體

平A

糞恩用唔用得過 buff左好多

用緊

改埋個魔術做3TURN就可以正常用
宜家都係差咁D

打完個ccc再打到6000分就6點，瞓死咗，宜家係咪咩都做唔到

好啦

我決定唔反葉Daddy了

他比我單抽中泳尼

打到6千開到主線啦

依家課一pack幾錢到？同埋會收到幾多有償石？

泰王入唔入到男湯

入到呀

木 材卡合唔合埋好

果兩件無性別人士係咪男女都入得

我都冇
得個知字

俄里翁入唔入到女湯

有得諗呢樣真係好

打定左幾百木 尋晚冇去起野 冇新關

起曬野
轉時區到10點即刻有關

會唔會ban

唔知啦

得架咩 佢計日本時間架喎

佢on99咁跟手機時間出關仲想ban人

轉左計手機時間咁得意

我都以為係server time
點知佢咁撚懶

牙福 月神入唔到女湯
泰王 恩奇都 德翁兩邊都入得

應該好似每日一抽咁
跟手機trigger但係最尾都係跟server time?

屌 重打緊2.3

德翁都入得女

有哂攻略先打2.3同活動,又勝

冇J就入得

希望今年有秘書狐抽

咪俾左loli你抽lo

紅閻魔仲唔夠？

唔夠喉 最好出埋天鈿女命同輝夜 年尾搭多隻秘書狐就完美

人係貪心的

負評我 姐係反葉Daddy

你們咁樣只係會中男人

是咪仲有隻瀧夜叉姬

俾少少甜頭你就認賊作父

唔知佢同Tamamo 係咪fd子 好似無聽Tamamo 提過

梳羅

waifu

反葉大業 勢在必行

新婚旅行

聽日先有得打3500果關,係咪已經玩完?

代表你每日要打爆

反到出齊Tamamo9

是

唔是fd子

G持

話說她啲畫風 好似日本一 遊戲人物

紅閻魔8熱大地獄 C狐去到第2個都縮左

出左TV狐先

M叔:我真係好撚驚.GIF

係英靈之座定期開料理教室 到底英靈之座係個點樣嘅地方

fgo不嬲左抄右抄

娛樂城

紅ALLM

慘呀,GUDAGUDA組賣甩左以藏

抵啦

NOBU痴撚線,掟枕頭掟掟開槍

我重打緊2.3.......

準備定錢抽水著殺沖田啦

又贏

龍爪手

比返對波出黎睇下先

屌, 原來直頭無叫到以藏黎,龍馬同阿龍以為對方叫左

報告各位
個女fd拎左之後好開心咁玩緊
仲同我傾多左 我教佢點玩

沖田對腳
白滑

以藏太易bo5了

打溫泉擺左隻劍刷係最後

小喇叭G川你係咪玩野呀

上個活動已經係咁

一隻學妹拖4隻npc係咩環境

如果紅閻魔會好似Gordon Ramsay咁爆粗就正

劍刷

卡左85000

已經差唔多程度 鬧到仆哂街

人地講緊廚房關呀

收島風劍貝奧武夫係綠AOE

打滿意度先定開關先

想聽蘿莉音講粗口

按摩之達人

點解佢地打得咁快
我呢家滿足度先85000+奉納9000

有冇人儲開A4 FILE
依家買多左2個裝A4 FILE既大FILE無用

笑4

今朝咪講左
開關跟SERVER時間,結算係電話時間
GMT+6/7/8 果D可以係第1次結算之前打到上6千一口氣開埋第7節
果班人今日已經開到第9節去衝

滿足度6000 奉納500 打唔打得切

女湯用阿塔c匠刷幾輕鬆 未寶解未技解都刷到

提醒大家90000奉納後的木材需求，啡色那個要490,有繩子的380,純白的100

安全起見3種木材盡可能超過600

K島執過黎,今日自己睇住黎打啦

男湯真係on99
呀爆 術閃 弓閃 征服王全部上曬場
仲要冇fd

cls
姐係較時區就得?

呢個活動好撚麻煩

男湯糞恩賀恩漢孔應該連發到掛

我冇孔冇梅

可以用人地果隻架啫

咁就得返弓閃射

想知紅閻魔點評紅A嘅料理

月神有對大波波都唔入得

靈基不嬲都係計佢老公

就咁睇就過2關
先對SERVER時間,然後再對你電話時間

[img]
睇黎要課金抽黑貞阿榮

月神入男湯 夫目前

■雑誌「ニュータイプ」2月号表紙が公開
武内崇氏描き下ろしセイバーオルタのポスターが付録に
フィギュア化も決定

福袋中bb係好事定壞事 感覺mooncancer無乜用

無寶5無用

咁我唔升了#

賣左佢換金膠好過啦

之前d糞恩壓哂金方

不嬲都話未黃唔好賣
退一步講,急用金膠都唔會賣到一隻不漏

之前tamamo 差一隻金狗丫嘛 咪賣左佢換

尋日先中第一隻糞恩

9萬上50萬,一日就得

易啦

大家ALL位掛孔明+木裝

葉狗我屌你老母，個活動是咪歧視Deadline Fighter

慢慢打

荊軻做乜撚野

2.3都未打

喂 唔好抄我

是 捨棄

仲未拎得返個ac

dllm

轉ptt

紅閻魔語音翻譯

靈1：畢竟此處是迦勒底，總不能老是一身女將打扮。
這身服裝是當初我成為獄卒時閻王送給我的。
呵呵，怎麼樣？有沒有很威風？

靈2：啾啾？沒什麼變化呢。
其實我有偷偷期待一下，真可惜呢。

靈3：嘎啾！紅閻魔，全副武裝！
曾令賽河原的鬼聞風喪膽的無敵劍術，
一定伺候得您舒舒服服！

靈4：歡迎光臨麻雀客棧。
很高興等到您的到來，主人。
這是我用來報答您培育之恩的一點謝禮。
雖然這個小小迷家遠不及閻魔亭，
但我會全心全意好好招待您的。

絆1：無論是御主還是英靈，在我的面前
都不准有不健康的生活習慣，請切記。
對客人無微不至，對主子嚴加管教。
此乃紅閻魔流服侍術是也。

絆2：我也漸漸習慣迦勒底的生活了。
從者這種東西也不壞呢。
大家熱熱鬧鬧的是件好事。
而您一路奮戰就是為了這些吧。
真以您為榮。

絆3：呵呵，您當主人當得挺稱職的，我很佩服。
戰鬥中主人的情勢判斷簡直無可挑剔。
如果生活習慣能再有點規律就沒話可說了……
不過平時日子那樣忙也不能怪您。
主人的健康就由我來好好把關吧。

絆4：您、您要放我假嗎！？
主人您明天要死了嗎！？
啾、啾啾？
只是放假而已？作為平時的謝禮，是嗎？
對生在地獄這麼多個年頭，
從懂事以後就奉公的我來說，
放假就如無比奢侈之事……
可是紅閻魔覺得照顧主人比較開心……

絆5：幸好有來這裡。不，應該說
能夠來到這裡真是太好了才對。
我是地獄的獄卒，明明應該是受人畏懼的鬼，
但您面對我的表情總是充滿溫柔。
主人也好，老爺爺也好，
小紅能夠遇見你們這些好人真是太幸福了。
您的大恩大德我必於此生……
不對，即使死後我也要湧泉以報！
主人墮入地獄時，
本紅閻魔，必當衝入法庭大鬧一場！

話1：打副本嗎？路上小心，主人。
飯糰有帶了嗎？

話2：既然當上了從者，我就會好好戰鬥。
當然，主人的健康我也會好好管理的。

話3：我的居合有派上用場嗎？有？
啾啾。那就好。

話4：唉……玉藻妳廚藝是進步了，但還有待加強。
妳把愛情這罐調味料加太多了，
那樣一個月就會把老公餵肥的。
親手養出一個自己垂涎的人類怎麼行呢。

話5：清姬的料理是豪邁，但大部分的食物
用油跟火本來就容易好吃。
然而家庭料理光靠那些是無法成立的。
看來我得抓妳回寺院去重學典座教訓。

話6：要教刑部姬做菜，就跟把雛鳥塞回蛋裡
要牠重新破蛋而出一樣。
……啾啾。
也許真的只能一刀殺了她，
讓她轉生到異世界去了吧。

話7：鈴鹿御前維持現狀就好了。天底下就是會有
無論如何都不擅長慢工料理的人。
就跟讀死書是無法開竅的道理一樣。
料理馬虎一點，有營養跟味道也夠了。
妳就只差找個老公了。

話8：巴太太妳是怎樣？
妳是一頭只會扭斷別人脖子的可悲怪物嗎？
飯糰裡頭只有白飯，妳是沒有包餡的概念嗎？
皮都不削就整根白蘿蔔要人咬，
妳是要義仲老爺咬到滿口血嗎？

話9：我是地獄的鬼，但她們似乎是現世的鬼呢。
酒吞童子身上可以感到高貴的神血，
不過茨木童子就跟我的味道一樣了
……原本都是人類。

話10:主人！主人！那那、那邊那位貴人，
難不成就是那個俵藤太大人嗎！？
請務必讓我將藤太大人的弓箭帶回
閻魔亭當作破魔矢恭奉在奉納殿上！

話11:那個農民，有夠神氣的。燕什麼返嘛。
砍個燕子而已也敢自詡魔劍是想笑死誰……
咦？為什麼那個農民活像是在分身一樣？
次元屈折？砍燕子而已需要到那樣？
……變、變、變態！

話12:那名可愛的少女叫做童謠啊。
不知道為什麼看著她會心暖暖的。
希望能跟她成為朋友。
……可是，感覺她的心地有點恐怖……

話11:那個農民，有夠神氣的。燕什麼返嘛。
砍個燕子而已也敢自詡魔劍是想笑死誰……
咦？為什麼那個農民活像是在分身一樣？
次元屈折？砍燕子而已需要到那樣？
……變、變、變態！

AUTO REPLY果封返左黎未